依家d 90後去旅行竟然連Urgency Whatsapp都唔覆！比你累死！

話說5 6 7月係打工仔去旅行既季節，

咁好多人都會趁呢段時間去玩，

咁隻90後都請左半個禮拜去台灣玩，

咁問題就黎啦！

係隻90後出去玩緊嘅期間，

個客就問左好多野，大約十條問題到，

得隻90後先答到，

咁我咪forward個果10個point比佢，

用WhatsApp俾佢打到明Urgency，

點知條友竟然在線上，

但睇都唔睇（佢有開藍剔）！

我咪打比佢，佢竟然唔聽電話！

點解依家d 90後可以咁無責任感！

去旅行就可以放底哂所有公司既野？

可以

又係你啊 有冇d新意

答左你仲叫放假？

毫無責任感！

請著你喊三聲！

垃撚圾竟然自己HANDLE唔到
間公司冇左90後咪執笠

真人真事

10萬人工?

Junior 9800

有咩問題？
如果另一個人都handle到，就唔駛請隻90後返黎

答十條問題洗死咩

9800比我都唔答啦

唔係薪金高低問題

係責任感問題

你24小時做野啊 笨柒
假膠假到 由高登到依家都仲未夠
鳩夠未？

放假梗係唔答，放咗工都唔應該答，咁樣係加班，有冇俾ot 先

你份糧包埋

90後同樓主有仇？

佩服你咁有恆心定時作篇文出黎

你份糧計月薪架
星期日同放大假都係收緊公司錢

份糧係咪包埋條命

Ching 心水清

可能佢番開炒散老麥

想捉樓主出黎打佢一身

應該係
所以先咁無責任心

係囉，份糧包放假嫁喎

好悶 作極都係咁

摺埋啦

請善用起底功能

90後不嬲冇責任感

放假都有糧出
請問仲請唔請人

作得好 d la 豬 sir

間公司出咁低人工，有咩好怨？

個大客啲嘢 成間公司得隻90後知

Ching Ho ball 我知清一定唔係針對90後
係個新同事咁啱90後姐
恨鐵不成鋼!

而家啲80後呢

雖然樓主係假交，但都講句，
你俾咩人，人咪俾咩你囉

10條問題都要靠人 渣架

香港好應該效法 歐美國家。office hour 以外既時間當OT計

竟然要靠隻90後先答到，你間公司應該都就執

樓主你開左幾多個90後post

angel方加

一開始都對個假膠冇乜感覺 但成日開哩啲鳩topic 真係好煩

Block

我一向都係豬sir死忠

但今次講到間公司既命脈都係靠個90後就真係over左小小

我就俾公司一個電話號碼
朋友就用返自己本身個號碼既
去旅行或者放假呢就完全啦會掂返工用個部
所以公司既人係我放假去旅行係搵都唔會搵到我
咁點？

冇左個junior就唔識答個客問題，你間公司都垃撚圾

好撚想知你條撚屌真人係點
由高登鳩到連登，日日開埋啲on9 post 拎存在感

未睇username 已經知邊個

人工一萬以下唔包責任感

你老母有冇跟埋返工俾客屌？

岩呀 垃圾90後

樓豬仲垃圾過90後 要人答翻你公司野

去旅行仲理公司野 你傻撚左

樓主份senior糧係咪包埋24小時幫上司含撚

Oli jer唔掂喎
近嚟啲post跌晒watt點搞呀

識唔識尊重

咪就系

9你老母個十後咩
我理撚得你幾多十後
知唔撚知咩叫辦工時間啊？
你份約寫撚明左你翻星期幾至幾
幾點到幾點！
辦工以外時間仲做乜撚嘢公司啲嘢啊？

做廉價勞工姐
唔係奴隸啊

唔係90後做唔到嘢啊
係你人蠢冇藥醫啊
你咁撚有責任感
你咁撚早少少睇定有咩問題問人？
係都要個同事relax緊先塭人

放假啊 屌你老母
係relax啊 OK？

你假膠又好 乜7都好
咁嘅post都打得岀
仲要駁到而家
真係好撚on9

打咁大篇野以為自己好有道理？

歪理連篇仲可以咁理直氣壯

屌你老母日撚日開撚埋啲膠post, 假膠都變煩膠

其實樓豬知唔知咩叫放假

我放假旅行無人搵到我添
咁點？

Ching 你d是日狗飯仲煩

都估到你會起我底 多謝捧場先

大家做個fd子ok?

唉啱啱燥燥地，語氣重左啲
真係覺得有啲煩膠呢，不過創意都ok ge

樓主岩，計我話一定要帶埋部notebook去旅行，email長開就緊啦，一到坐車食飯都要做野咪先唔會影響工作架嘛

樓主你去旅行果陣一定都要咁，做個榜樣比啲細既睇